斯旺西大學野火研究人員克里斯蒂娜·桑廷·努諾（Cristina Santin Nuno）在接受《碳簡報》採訪時表示，這主要是由於土地利用的變化，即中部非洲更容易發生火災的熱帶草原轉變為農業用地。巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處？麗麗派克？2020年9月17日？Vox
另一個選擇是前往HipCamp，這是一個開放露營的私人土地在線目錄，在那裡你可以找到從蒙古包和小屋到樹屋和簡單露營地的一切東西，在那裡你可以搭建帳篷。今秋嘗試三次家庭友好冒險|外部編輯| 2020年9月17日|外部在線
在更新-全新世過渡等較新邊界的情況下，在陸地上發現記錄過渡的露頭並不容易，因此需要利用古氣候檔案。第90期：綠色的東西|夏季總督府| 2020年9月16日|鸚鵡螺
最需要的是重新啟動我們和油棕櫚的關係，找到一種在更少的土地上生產更多石油的方法。洗髮水中的環境問題-第90期：綠色的東西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
這片土地屬於他的姻親，他們不想讓任何人擁有這片土地。如何尋找星鼻鼴鼠（及其洞）|肯尼斯·卡塔尼亞| 2020年9月15日|科普
我奇蹟般地從地面上抬起的每一納秒，我都會發出一聲異常響亮的砰的一聲落地。Taryn Toomey的“The Class”如何成為紐約最新的健身熱潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
它應該在當地時間早上8點57分降落在新加坡。亞航QZ8501航班的假定墜機事件與MH370 | Lennox Samuels | 2014年12月29日| DAILY BEAST完全不同
《聯邦鴨子郵票法案》將在聯邦土地上捕獵水禽所需的郵票費用從15美元提高到25美元。納粹分子、防晒霜和海鷗蛋：2014年的國會很有成效| Ben Jacobs | 2014年12月29日| DAILY BEAST
在這個美國夢中，我們在情感上與我們社區的人民和土地緊密相連。德克薩斯州會留在德克薩斯州嗎|David Fontana | 2014年12月29日|每日野獸
雞需要的土地、水和能量比除養殖鮭魚以外的所有其他肉類都要少得多。雞的歷史：這隻卑微的鳥如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸
然後帶著你的勝利軍團，你可以向南進軍，幫助驅逐北方佬入侵者。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
這是十四世紀的一個高大而裝飾華麗的建築群；講述了異國的勞動和財富。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
最危險的區域是公海，現在已經橫穿，但陸地上還沒有走出森林。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
這更像是上船，而不是我所見過或想象過的任何陸地戰鬥。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
我們可以看到整個陸地，即使只是在遠處，而不僅僅侷限於我們腳踩的地方。德國音樂研究|艾米·費伊